所謂想港獨都係唔中意個黨

其實我覺得想港獨既人都係唔中意共產黨而唔係唔愛國，如果你睇下中國既政府係國民黨而唔係共產黨，你睇下仲會唔會有人想港獨再無人會唔認自己係中國人?

你係比都唔好攞國民黨比啦

咁佢地未打仗之前都係同一國，唔通拎啲鬼佬比咩

中國即共匪，共匪即中國
中國無左共匪就唔係中國

咁你又偏激得滯

國民黨
應該講，如果中國唔係一黨專政，左手交完右手又交返左手，好似美國咁，可能仲呃得下人

支聯會都港獨

反共喺大陸會被告顛覆國家
可以合理推論黨國係分唔開

我算到長白山會火山爆發（唔知幾時 ）

其實冇乜關係，即使冇老共、支那走向民主
帝國主義入骨既中國人一樣唔會接受邊陲地區文化不同
最後西藏、新彊、香港都要面臨文化大清洗

畢竟語言、文化、思想統一，是每一個帝國的優先事項
想保護自己生活模式的人，最終發現只餘下獨立這選項